{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010040",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002142023?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 호텔 라쿠스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは20:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 予約の際には、客室料金は2人入室基準に定められ、特殊客室であるパーティールームなどの場合には、直接入室人数の確認が必要です。 追加で1人当たり追加料金が発生します。 退室時間を超える場合は、追加料金が自動的に課されることがあります。 未成年者の場合、入室可否を予約前に提携店に直接確認して進行してください。 また、未成年者の男女同室での宿泊によって発生する入室拒否についてはキャンセル及び払い戻しができません。 男女同室での宿泊時には身分証明書の確認を求めることができ、身分証明書を持参しない場合には入室をお断りする場合もあり、キャンセル時にも払い戻しはできません。 提携店の都合により客室情報が随時変更される場合がありますので、これによる不利益については当社が責任を負いません。 夜間には過度な騒音が発生しないよう注意しなければならず、騒音が深刻な場合は退室措置が可能です。 客室内の物の破損や盗難などの場合、刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。 予約特典としては朝食の提供など様々な特典があり、全ての客室でネットフリックスとウェーブを視聴することができます。 また、空気清浄機と駐車の心配のない非対面チェックインが可能であり、スタイラーも客室内に備えられています。 ホカンスパーティールームやペンションルームをはじめ、様々な客室タイプがあり、家族に合わせたサービスを提供しています。 客室は個別に暖房とシステムエアコンが完備されており、スパワールプールもご利用いただけます。 お客様の便宜のため、旅行者に合わせた宿泊施設サービスを提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは20:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "客室料金は何人入室基準ですか？",
            "answer": "客室料金は2人入室基準に定められています。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、入室人数の確認が必要ですか？",
            "answer": "特殊客室であるパーティールームなどの場合には、直接入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "1人追加する場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、追加で1人当たり追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超える場合、追加料金が課されることがありますか？",
            "answer": "はい、退室時間を超える場合は、追加料金が自動的に課されることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、入室可否はどうすれば良いですか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否を予約前に提携店に直接確認して進行してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊によって発生する入室拒否についてはキャンセル及び払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊時にはどのような確認が求められますか？",
            "answer": "男女同室での宿泊時には身分証明書の確認を求めることができ、身分証明書を持参しない場合には入室をお断りする場合もあり、キャンセル時にも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "提携店の都合により客室情報が随時変更される場合がありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "夜間には何を注意する必要がありますか？",
            "answer": "夜間には過度な騒音が発生しないよう注意しなければなりません。騒音が深刻な場合は退室措置が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内の物の破損や盗難についてはどのような注意が必要ですか？",
            "answer": "客室内の物の破損や盗難などの場合、刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何が提供されますか？",
            "answer": "予約特典としては朝食の提供など様々な特典があります。"
        },
        {
            "question": "全ての客室で何を視聴することができますか？",
            "answer": "全ての客室でネットフリックスとウェーブを視聴することができます。"
        },
        {
            "question": "非対面チェックインは可能ですか？",
            "answer": "はい、空気清浄機と駐車の心配のない非対面チェックインが可能です。"
        },
        {
            "question": "客室タイプにはどのような選択肢がありますか？",
            "answer": "ホカンスパーティールームやペンションルームをはじめ、様々な客室タイプがあります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "客室は個別に暖房とシステムエアコンが完備されており、スパワールプールもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "旅行者に合わせた宿泊施設サービスは提供されますか？",
            "answer": "はい、お客様の便宜のため、旅行者に合わせた宿泊施設サービスを提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 528,
        "QA": 760
    }
}